光復香港 點解唔罷考DSE

既然都搞到咁，安全最重要
點解唔集體罷考